
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Le travail sur le Sol Facile , en cours de réalisation sur le cœur du quartier , trouve donc un prolongement naturel dans le principe des « Socles Actifs » , inscrit dans les règles d ' urbanisme sous la forme d ' un rez-de-chaussée double hauteur réservé à des activités de commerce ou de services .
Entity Name (Type) :: Socles Actifs (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Le travail sur le Sol Facile , en cours de réalisation sur le cœur du quartier , trouve donc un prolongement naturel dans le principe des « Socles Actifs » , inscrit dans les règles d ' urbanisme sous la forme d ' un rez-de-chaussée double hauteur réservé à des activités de commerce ou de services .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Le travail sur le Sol Facile , en cours de réalisation sur le cœur du quartier , trouve donc un prolongement naturel dans le principe des « Socles Actifs » , inscrit dans les règles d ' urbanisme sous la forme d ' un rez-de-chaussée double hauteur réservé à des activités de commerce ou de services .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ travail, facile ]
appreciatif :: 2 :: [ travail, facile ]
epistemique :: 1 :: [ facile ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ facile ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ facile ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ facile ]
Total feature counts: 10


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Le travail sur le Sol Facile , en cours de réalisation sur le cœur du quartier , trouve donc un prolongement naturel dans le principe des « Socles Actifs » , inscrit dans les règles d ' urbanisme sous la forme d ' un rez-de-chaussée double hauteur réservé à des activités de commerce ou de services .
No features found.

